邊度有好食凍蕎麥麵？

好想食soba

自己整

i made

好正真係

前幾日食完

普通就cwb世貿有間專食soba
另外有間叫鮨芸館 有流水機玩
唔揀擇嘅話 就算普通去和民都有得食
真係要講食好d 就去灘萬呀鹿悅呀個啲酒店日本餐廳

自己煮都得啦 冇技巧
冷麵汁去一田買

留名
完全唔知香港邊度有好食嘅蕎麥麵